真心覺得去旅行奶左野果班好抵死

仲要厚顏無恥叫人包機去接未田尼
冷血都係咁話
最好客死異鄉 咪撚番尼播毒